[bol4]智潤個衰妹發生咩事突然變到咁吸引

平時上節目跳舞頭dup dup咁
今次上到台咁有自信仲咁挑逗
差d比個眼神電暈

不了

近排開始多左打扮又玩多左ig
究竟係咩令到一個怕羞女咁大轉變🤔

Once布ey

Who

佢不嬲中意跳舞
上周偶佢都跳得好放

睇標題啦

就係周偶跳到頭dupdup唔夠放喎
依家眼神都有埋尾到...

可能主場
希望佢下次comeback 可以唱多啲歌啦
今次album 無乜聽到佢把聲

今次好似冇唱
佢地好執著要rap先比佢唱

實力派都有一顆想變偶像派既心

只有IU 先可以稱得上衰妹

弘大女神

過氣啦

屌你個名
看臉時代